波頓新書曝：維尼親自跪求川普放了支興、支為一馬

My best friend

做乜兩個求嚟求去

睇埋佢本書嘅相關新聞先

罵聲四起！批波頓新書誤導、操弄 這國也開嗆了

針對波頓新書中的爆料內容，土耳其總統府通訊署署長阿爾通（Fahrettin Altun）昨（24）日在推特上開砲，批評波頓新書「誤導、片面呈現、操弄艾爾段和川普的對話」，稱兩國元首付出很大努力修補兩國關係，稱讚川普比前幾任美國總統付諸更多行動傾聽北約盟友。

波頓新書內容砲火四射，在多國掀起波瀾，不只土耳其，新書中更形容南韓總統文在寅為了面子問題，硬要出席川普與北韓最高領導人金正恩去年6月在板門店的會面，遭青瓦台回擊「扭曲事實」。

中時

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

兩條友互「求」 其實阿波生係咪誤會左求既意思

新書中更形容南韓總統文在寅為了面子問題，硬要出席川普與北韓最高領導人金正恩去年6月在板門店的會面，遭青瓦台回擊「扭曲事實」。

毒撚

佢為左見 金與正

呢個時候無話邊個求邊個。侵侵連任到先講。你叫中共去承認病毒由中共制造又得唔得?

真定假唔重要
重要嘅係要造成咩效果

呢條友應該好快被暗殺